{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7129&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄트호텔광안리by켄싱턴"
    },
    "text": "ケントホテルは広安里海水浴場を最も楽しめる最適な場所に位置しています。 周辺には広安里海水浴場、前の広安駅、民楽洞刺身屋街があります。 モーニングビュッフェとディナービュッフェがあり、価格と時間はそれぞれ異なって適用されます。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前12時です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車料金は宿泊客のための優遇料金が適用され、大型車はホテルの駐車タワーに駐車できません。 客室にはバスタブ付きプレミアダブルオーシャンビューとデラックスダブルオーシャンビューがあり、シネマダブルNoView客室には窓がありません。 ホテル内にはモーニングビュッフェ、アフタヌーンティー、ディナービュッフェサービスが提供され、ホテル関連のFAQとQNAは公式ホームページでご確認いただけます。 朝食は5階のスカイラウンジで提供され、価格は大人と小人によって異なります。 予約された順番で客室が割り当てられ、客室料金には税金とサービス料が含まれています。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケントホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ケントホテルは広安里海水浴場を最も楽しめる最適な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には広安里海水浴場、前の広安駅、民楽洞刺身屋街があります。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "ケントホテルにはバスタブ付きプレミアダブルオーシャンビューとデラックスダブルオーシャンビューがあり、シネマダブルNoView客室には窓がありません。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルではどのような食事サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ケントホテル内にはモーニングビュッフェ、アフタヌーンティー、ディナービュッフェサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ケントホテルでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルの駐車場料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車料金は宿泊客のための優遇料金が適用され、大型車はホテルの駐車タワーに駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルの朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "ケントホテルの朝食は5階のスカイラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルの料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、ケントホテルの客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ケントホテルの情報は公式ホームページで確認できますか？",
            "answer": "はい、ケントホテルの関連FAQとQNAは公式ホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はケントホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではケントホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 512
    }
}